大多數肥婆侍應都成日西口西面

好似人地得罪咗佢地咁 尤其係啲中年肥婆

有得睇冇得食，肥婆唔西你面西邊個面？

不能同意更多，真相

你又啱 一定係唔抵得我食咁多都唔肥

帶無框眼鏡嘅特別西

逢親肥婆都西㗎啦！分咩侍應

肥到下巴都無埋

又係嘅

其實係雙下巴

屌，樓上笑撚死！

其實好奇想問，肥成咁點解唔減肥？

我記得當年欣宜咁肥都可以瘦落嚟，過程係點唔講，但說明一定可以瘦，點解咁多肥人唔肯去嘗試同堅持？

肥成咁唔單係影響外貌咁簡單，最重要係唔健康啊！你話少肥就無所謂啫！

因為懶同自制能力低囉

塊面啲肉墮晒落黎 睇落咪西面啲

黑絲

肥絲大隻

咁重口 咁都j得落

連語氣都西

巴打有無咁餓
送多張比你啦咁